Cherry Bullet討論區[12] 偶運加油 希望今次有多d鏡頭

Cherry Bullet（韓語：체리블렛；日語：チェリー・ブレット），為韓國FNC娛樂旗下的十人女子組合。成員從2018年11月21日開始依次公開 。由六名韓國成員海允、裕姝、未來、紫蘿、智媛、彩麟，三名日本成員KOKORO、莉美、MAY，以及一名台灣成員粼粼所組成，並由未來擔任隊長。2019年1月21日以首張迷你專輯《Let's Play Cherry Bullet》正式出道。
「Cherry Bullet」是將Cherry（櫻桃）和Bullet（子彈）形成鮮明對比的詞，以櫻桃般可愛而又富有個性的魅力，狙擊大眾心的女子組合。

成員簡介:

藝名：海允 Hae Yoon（해윤）
本名：朴海允 Park Hae Yoon（박해윤）
出生日期/地點：1996年1月10日（23歲） 韓國全羅南道順天市
隊內擔當：主唱

藝名：裕姝 Yu Ju（유주）
本名：崔裕姝 Choi Yu Ju（최유주）
出生日期/地點：1997年3月5日（21歲）韓國京畿道高陽市
隊內擔當：副唱、門面

藝名：未來 Mi Rae（미래）
本名：金京主 Kim Kyung Ju（김경주）
出生日期/地點：1998年3月26日（20歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：隊長、主唱

藝名：紫蘿 Bora（보라）
本名：金寶拉 Kim Bo Ra（김보라）
出生日期/地點：1999年3月3日（19歲）韓國光州廣域市光山區
隊內擔當：主唱

藝名：智媛 Ji Won（지원）
本名：許智媛 Heo Ji Won（허지원）
出生日期/地點：2000年9月4日（18歲）韓國首爾特別市江南區
隊內擔當：門面、中心

藝名：KOKORO（코코로）
本名：加藤心 Kato Kokoro
出生日期/地點：2000年11月1日（18歲）日本愛知縣名古屋市
隊內擔當：領舞

藝名：莉美 Remi（레미）
本名：勝野莉世 Katsuno Rise
出生日期/地點：2001年4月26日（17歲）日本東京都
隊內擔當：領舞

藝名：彩麟 Chae Rin（채린）
本名：朴彩麟 Park Chae Rin（박채린）
出生日期/地點：2002年3月13日（16歲）韓國京畿道高陽市
隊內擔當：副唱、領舞

藝名：粼粼 Lin Lin（린린）
本名：黃姿婷 Hwang Zi Ting（황자정）
出生日期/地點：2003年7月5日（15歲）中華民國新北市
隊內擔當：領舞

藝名：May （메이）
本名：廣川茉音 Hirokawa Mao
出生日期/地點2004年11月16日（14歲）日本東京都
身高：170cm
隊內擔當：領舞、門面、忙內

音樂作品:
單曲專輯：
首張單曲專輯《Let's Play Cherry Bullet》

發行日期：2019年1月21日
1.Q&A
2.VIOLET
3.눈에띄네
[MV] Cherry Bullet(체리블렛) _ Q&A

單曲專輯《Love Adventure》

發行日期：2019年5月22日
1.네가 참 좋아 (Really Really)
2.탁구공 (Ping Pong)
3.발그레 (Ruddy)
[MV] Cherry Bullet(체리블렛) _ Really Really(네가 참 좋아)

綜藝節目:
專屬節目
《Insider Channel Cherry Bullet》
Ep.01
Ep.02
Ep.03
Ep.04
Ep.05
Ep.06

偶運2019

Fact in Star

大韓外國人Kokoro cut

Bora帶4個外國member去玩嗰套野(有英字)

Idol Room外籍偶像特輯 (Kokoro LinLin)

190129 Idol Radio全體成員

190425 Idol Radio (HaeYoon)

190529 Idol Radio

Jiwon 5分鐘內50問50答

Remi 5分鐘內50問50答

May 5分鐘內50問50答

190611 演藝少女 EP40.偶像特別時 - Cherry Bullet

190721 RUN.WAV E05 | Cherry Bullet CUT

BORA 之前DINGO網劇 有4集 中字
1.
2.
3.
4.

MV出演
Jiwon

Yuju Bora

[

Jiwon Yuju May Havana

官方網站

官方Cafe

Twitter

Instagram

Facebook

Weibo

V Live Channel

小紅書

波牙去左見Bvndit정우

又咩鬼黎

JIWON去錄咩

@韓國me2day

【YTN獨家】[姜虎東將擔任女團主唱生存戰《V-1》MC]7日，據YTN獨家報導，姜虎東確定出演tvN女團主唱生存節目《V-1》MC。該節目是從韓國女子組合成員中選出最優秀主唱的生存節目。"V-1"中V意為Vocal，1代表No.1。節目以現役女子組合成員為對象，將通過激烈的比賽來決定最佳主唱。該節目將在今年中秋期間以試播的形式播出。

原來9月先試播，咁之前咁早又投票又剩做咩。。。

Fact In Star中字

[NOTICE] Due to individual schedules, Haeyoon and Bora will not be taking part in the MBC 2019 Chuseok Special ISAC Recording

試下唔好咁old new

心妹失左蹤??

我XX到佢入左廠

LM

鍾意左seolalee
決定等佢成年

11年咪搞人啦

都幾屈g

波牙

V-1 Support Video 100s Reaction! V-1 Ep.1 Preview

*The first episode will be broadcast on September 13th

又Heechul

冇得見

牙尾係咪。。。。。緊未來。。。。

咩緊

聽番原唱ben
覺得波牙個版本仲正

唱咩你都話波牙正d架啦

見未

心妹同姿婷仲係未返到黎

Jiwon 60m第4

蘋果照妖鏡

屌你個charmant有冇咁撚勁

影到佢咁細粒

輸左比乳少

滿分

邊個

我條女呀

贏左

邊項呀

遲下係咪會好多人搵佢做開球禮

開波

勁撚壞

허지원今日好叻女

肥到個波咁

今次真係上哂電視

到時留意下先

次次一到佢地 我地前面就即刻有cam man影住我地打氣

今日起碼嗌左500次허지원 聲都沙鳩埋
但值得

英妹都有玩呢個

等cap圖

呢個壞好撚多

真

好彩呢團無護旗手同支持警察

中文

唔識遊水 唔識踩單車

俾人劇透左
屌
唔撚睇V-1

快d劇透我

好似好耐無入黎
突然想講
好
!
撚
!
壞
!

我想同你講
快
！
撚
！
啲
！
躝
！

我條女世一

咩事真. 變壞女人

天氣熱姐

近排個個大解放，海允B以前透bra

成班姐姐壞啦

我反而棍問 幾時無壞過

波個頭

拍mv

今日公演

嗰2個歸左隊未

Setlist for today’s performance at 14th National Marine Sports Festival

- QnA
- Stick Out
- Ping Pong
- Really Really

掛住心妹同LINLIN

今日公演D歌係咪再錄過
希望係我諗多左

唔撚係掛
搞咩簽證5號之前已經搞緊16號都未返到韓國

有人係士林夜市撞到LINLIN

感謝信已完成
幫手傳出去比你哋嘅韓國人朋友啦

Yuju

d頭髮開始留返長

老婆FEEL

波牙女朋友feel

長髮波牙

正到

日本妹

5點半V Live

好驚牙尾比佢帶壞

WHO

Jiwon May

May好靚

自己加咁多料嘅

想請May食野

佢話自己公主

Yuju唱歌

把聲溫柔到

想問點save片

2:15

咁脹...

6點v live

人呢

睡衣

Yuju瘦左

牙fake 好撚壞。。。。。。古惑的衫

無人睇？

棄曬啦

想見佢

點呀。。。

走啦

星期六K World Festa究竟會有幾多個？

保守估計8個

海允

棄曬？

掛住心妹

幾時先返架

難d

...

你飯緊架？

我壞壞地飯

ok cb 見

唔啦 cb去睇cb 呢d咁乖既野不想做

8個

唉

講有幾壞

咁快嘅

如果 30號都無心妹就

就點

Jiwon

30係日本
都無心妹就唔關VISA事啦

咩活動黎

Mnet Presents AICHI IMPACT
2019 KPOP FESTIVAL
愛知インパクト

係咪退團

mk妹

舊既

係咪姐係拎死人黎玩

聽講韓國今日去指定戲院睇戲有酒送

7點波radio

30號8人...

唉...........

Molamola

又成日跌膊

仲靚過FNC D周邊

唱All About You

勁到

原來Jonghyun終於肯退出

牙暴係咪退團?

唔係

幾qq

痴線

eye4hk

波

對腳幾正

對腳好似瘦左，係塊面仲係咁包

嘩正到 屌打牙暴

條腿不嬲都正
愈黎愈Q

呢幾張老女人幾qq

原來Chaerin之前Hunus架

0:55壞女人
有腰球

Yuju May

條頸都幾長

第一張大姐忙內最萌身高差

允B 粒肚臍都幾好J

牙主幾qq

又俾人撚

又靚返？

成千人簽左

咁多人簽

原來2個姐姐搞Jiwon先

個肚臍

隔離係邊個

LOONA Yeojin

原來無認錯人

黑絲Jiwon Yuju Bora

[TRANS] Cherry Bullet will be on #Mnet's LINE LIVE app tomorrow at 10PM JST. You can reserve a spot in the viewing using the link below!

Due to bad weather and impending rain, the DMZ Peace Concert scheduled for this Saturday has been cancelled!

心妹

生日VLIVE都無

推返上黎廢事一陣要搵

想睇Jiwon係咁咀人

又8人

一個到完場???

Yuju May都唔出黎

完。。。

屌你老味魚糕真係唔知想點

開始

10人嘅舊片

呢個呀，不過好似之前睇過嘅

仲有4個未出生日po

靚到

第一張正到

仲未退團

退左啦
你唔洗再入黎

機場? 番日本?

好QQ後生左

Cover合集

聽日韓國7點v

唔po埋V-1 Bora?

我愛壞女人

黑髮Yuju

andy : black hair😱

黑髮正到

黑髮仲靚d

林狗有無偶運同V-1 link?

MO
淨係諗住睇QUEENDOM

拍左mv未

下首CB 係致敬師姐

短髮 2.0 > 黑髮

佢2個點。。。

走2件

再見牙暴

老女人

波唱到手都震哂

Cherry Bullet cut

係咪輸左就無得玩

輸左俾High.D

梳 唔知條女係乜水
亦唔覺佢唱得特別好

睇Twitter d圖有名先知係Sonamoo 咁漲嘅

喂 咪撚意淫我條女

屌你牙咁都輸

打算禁錮果兩個到幾時

睇個勢似唔會再見到佢地

無禁錮，放左佢地走姐

走囉==

比我c有咗

改撚埋舞

壞女人

抵贏喇

波牙好撚正

呢張正到

個個都po好多相

允B呢個LOOK好好J

對邊個？

波個波

波牙個波仔

波隙個波隙

禾條女世一

中字

點解波會輸

16歲未

舊相黎? 而家肥咁多

見到上網好多人讚佢勁同唱得有感情
不過講真果日佢係緊張左D

波唱呢首係FNC audition果一首黎

May對長腿

Who ar

ahyoung 同允B一齊去PD48果個
原本係隊入面既RAPPER
咁快無人記得

無咩存在感唔係幾認得佢

棄曬

以為你棄左咋

咁先夠壞

好似見到D野

幻覺黎架姐

我允

係咪有人係後面彈琴????

明顯

又呢首

邊個咁撚口臭出黎認左佢啦

#小XX珠

Yuju黎左

講咩？

邊撚個係DM
屌你老母

把口臭撚到

sorry

reported

hi

入晒黎

都唔知嬲wt

定係你來架

唔係我啦

係佢啦

幾時番韓國

仲扮?

咁都俾你發現 我丁爆海允啦 對腳咁正

ig丁海允

I ready ready like you

7點Boradio

咁大個v

上次露對波仔嗰件衫

咁快開始唱

佢玩頂帽粒的
佢平時都係咁玩我

咪咁撚痴線啦

邊個問佢what’s your name

你

哦 原來DM係你
賊喊捉賊

好想聽波唱肥媽有話兒

MOYA

唱Moya

MOLAMOLA

祝條友對腳好似表弟咁

咁好毒辣

投咩好

2.SUIT 啦

Gun，中秋新年都有得睇3

屌 無撚左既

有無扮貓嗰幾秒

貓貓拳 Q到

QQ到

野球拳

乜野係野球拳

同老闆玩既驚

竟然已經第十二個post

Jiwon V Live

允B

[#HAEYOON] Bora made a wish bracelet, ring and anklet for the members❤
⠀
It's really pretty right😚
Because I really really like it
I came to show it off🙆‍♂️🙆🥰
You're jealous huh?
😎😎😎😎

睇唔到

尋日公演無FANCAM?同咁少相

播AOA Egotistic

weme tikitaka

脫晒飯

你Gf

屌你唱summer rain

唉仆街了

?

冇野了
屌你個垃圾台灣屎站

9點V App Mirae vs HaeYoon

係度玩緊乜????

好悶

Remi條片最後嗰個係Jiwon?

係

幾正對腳

肉地脾好正

第3張幾q

新野

男友視角

未來

Remi

允B GF FEEL

我願意用你條命換心妹浦頭
仲有一個月就11月1日

Dllm

Chaerin

630 V Live

夜媽媽po野食。。。

最尾果張正到

第1張正d

第2張正d喎

Miss you ar

係咪已經變左8 人組合？

今日暫時得Yuju有個人fancam